【考DSE】前面條友放屁放足2個鐘

話説今日係 華仁 考英文卷3，
點知前面坐咗條臭屁蟲
一開始都好正常，點知聆聲一開始佢就一直放屁
D屁味伴隨 綠袖子 個music一齊飄過黎
我即刻閉氣，
不過佢始終冇停止放屁
Listening到一半，聞到佢既屁味，個腦即刻空晒
有2題因為咁而聽唔到答案

你以為咁就完？

佢繼續係75分鐘既時間入面施展氣功
我答task就聞足整整2個鐘
遊戲體驗極差

宜家我連件衫都有佢D屁味

依家啲00後連放屁嘅臭味都頂唔住，真係唔捱得！

每放一吓你踢返佢張櫈

咪痴線，唔係聞一下，係聞2個鐘啊

有返d公德心啦屌，要人邊考邊閉氣

其實係瀨咗屎

冇，佢每隔半分鐘放1次

肩肩

我隔離行條撚樣係咁un腳嘈撚到死，佢同後面個frd都唔知考黎做乜柒嘅，未派卷瞓，開卷半個鐘又瞓。
跟大佬你un還un咪撚un到張檯呀，仲要唔知自己嘈。
係講緊你呀屯門胡陳金枝最右邊嗰行頭兩條粉皮

00後係咁

辛苦你啦 巴打

特登飲完啤酒
狂放屁

其實可以要求調位

如果係靚女既話就好

Listening開始咗佢先放屁，做卷3分針必爭，所以我死死下聞咗2個鐘

華仁，男校，全場考生都係男

下? 做試場都有分男女場?

靚女冇屎眼

新擾敵招式

大佬屎眼都抖氣㗎

有，部分男校只收男生做考生

大佬我吸既每一啖氣都係佢D屁

你應該立即瀨屎還擊

可能放屁出貓 建議舉報

點解宜家我仲聞到d屁味，係咪已經入咗喉嚨

放屁米算lo 起碼可以閉氣
我上年考撞正隔離樓裝修
不過我幾嘈都專心到
其實你只要係極度集中一定吾會俾依D外來因素影響到
吾好話兩個鐘連續放屁好難頂
有D人受傷逃命都忍痛頂到吾止兩個鐘
歸根究底 集中係關鍵

戴口罩

我佩服巴打有 用心一也 既高尚品德

今日迦密考 坐1XX 我後面坐撚左個智障
成撚日整啲怪聲出黎 塞住個headphone都聽到佢係到自言自語 忽撚上腦突然嗌出黎 有撚病 啲監考又聾撚左咁都聽唔撚到 本來真係忍無可忍想舉手搵人搞掂佢 但見就開考費撚事阻住考試
忍左條智障兩日 終於唔撚洗再坐佢前面dllm

我琴日都忍咗前面個屁蟲好久，今日忍無可忍

宜家個頭仲痛梗，聞太多毒氣

以前dse 係試場pen tapping

繼續吹
死假膠

自己on9無知就唔好話人

新擾敵戰術

冇屎眼點玩三味

仙樂飄飄處處聞

座位number幾多

當你聞到臭味就代表你已經食咗

你仲要食足兩個鐘

件衫 喉嚨同頭髪都有味啊屌

白衫好撚勁

連登真係多中學雞

我後面條友一開始聽就係咁咳咳咳
又唔戴口罩
你老母仲要鬼死咁大聲
你唔想聽姐
我想聽㗎屌你老母

呢個係公開試策略之一黎
同一開考舉手叫加紙或者成日大聲咳一樣

索大啖啲

跟你後面條友以為係你放

00後

以前我中學只可以俾男仔考DSE

祝回呢個post既DSE考生全部入ive

2019年警世潮文
推上HK01頭版

其實用緊放屁聲出貓

唔去特別室？

連登又有Dse 雞雞

開始播 佢先放屁，已經冇得去

幾年前考dse maths個陣 un 腳 個腳踭離地咁un 乜聲都冇出都俾人投訴
考緊個陣一直都有人擾敵 點解#1唔申請去特別室

果陣Listening開始咗la，返唔到轉頭

唔係我嚟

點解唔舉手同人講？

即刻舉手去特別室啦
邊位巴打擾敵

今日坐係一個南亞隔離
然後唔知佢緊張飆冷汗定點
考考下突然一陣南亞味飄過嚟

同埸好彩坐中間

屌你 戰略黎

我有好多男朋友

um腳乞人憎之處係就算對方冇出聲，你都會覺得滋擾

有時眼尾到人un腳都會覺得好燥底

笑死

中六個陣試過有條女(自稱女神)考listening瀨屎，應該係肚痛但係又唔想miss左d內容，跟住成班被迫係餘下時間聞佢d屎

不過條女好撚厚面皮，死口唔認

靚女個屎眼先係全身最吸引既地方

吾你老母

答案黎，放1下=A，兩下=B

十二指腸加直腸加肛門括約肌基因病變

巴打 今日我都係特別室

有冇諗過係戰術

擾敵戰術

依間學校既廁所仲臭過樓主聞嘅屁

通常響屁唔臭
臭屁唔響
你聽到姐係冇咩野啦

師兄啱啱放出嚟?

考乜撚dse吖，字都未撚識

依家d 00 後真唔忍得

人地通緊水，放屁臭嘅程度代表a,b,c,d,e五個ans，你走寳，利申，我係你左手面嘅同學，你前面個位仁兄係我用重金請返黎嘅槍手

應該可以投訴

冇架

你黎聞2個鐘

冇聲，聞到，爛屎果種臭

個點係，你食左兩個鐘屁，仲要係臭屁。

屌 都唔知啲人隻腳係咩構造可以un 足兩個鐘
上上年考數學卷嗰陣坐前邊嗰條友不停喺度un腳 un到考咗一半我以為佢終於攰啦完啦 點不知佢抖一陣繼續un 屌你老母完全專心唔到最後我比佢傳染咗一齊un

偷睇前面條女個名然後搵到IG

考試唔識賴屁臭

請善用起底功能

無衝突架喎 可以一路瀨一路放

叻仔，佢呢招消滅咗唔少對手

i大

屌
識玩梗係玩擾敵戰術啦
係你咁蠢咁乖坐定定聞屁味姐

做乜唔同監考官講 你話佢放屁 影響考試環境

你有冇考慮過佢唔係放屁
係懶左屎 邊有咁多屁你放

迦密主恩？

因為一陣冇味，一陣有味

轉風向咋 咁行冷氣

食十幾舊番薯先去考

如果佢跟著綠袖子個beat 黎放屁就嬲唔落

唔知啊總知係人生最黑暗既2個鐘

擾敵

又學到一招
不過呢招好似要天賦異稟先做到

何文田迦密中學

你比左錢考，要求既話一定可以調位
你要大大聲同d 啊sir講: 前面條友成日放屁，頂唔順要調

對唔住囉 咁人地早餐食錯野 係咁放濕屁吖嘛 考試又緊張喎 我都唔想㗎

臭屁蟲

唔識舉手話收唔到換房？

其實可以調位

臨收卷前係咪有條友瞓到扯曬鼻鼾
我坐前面唔敢望

我以為無人知添

最新擾敵策略

點解我一路睇一路聞到陣屁味

035

呢套真係經典